[拓柒首圈出局] NBA 2017~2018 季後賽討論區 (22)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Holiday

標題正解

先知

第三節俾人撚到

下半場直接拉開咗

拓真係有陣柒味

Pull up shot

lillard又一條playoff蟲
垃鳩圾
俾我朗 撚到一棟都鳩

已完

lillard好似一年比一年廢咁

係今年頹左d
平心而論之前幾年唔差

佢唔係po證明到自己 唔好再投訴點解佢入唔到allstar啦

傻鳩犯規，兩次

係因為假期守得好 迫佢高難度出手 所一直搵唔到手感

ad都可以放空

到火箭掃木狼

由右邊扭到左邊放個airball返右邊

RONDO真係勁到...無野好講

守two man game都搞到咁

dame time, next time

唔記得邊年4個正選走晒
打起左cj 帶拓柒殘陣入po仲好似2輪輸俾宇宙湧?
今季佢season係打得唔錯
不過喺po就...

Where is the Watch?

屌rondo d細路冇得睇卡通，要睇比賽
7歲

rondo

比朗度偷咗

3節14助攻

ad 輕鬆就執咗33分

pelican 要收返d 防守

咁容易倒水

我都覺得佢地防守其實麻麻地

倒了

手軟

Btw... 其實拓柒都幾慘

單對單防守幾好
區域防守有d差, 成日空左一個出黎

咁既防守打勇好難搞

你ad就食屎 唉 屌 湧賽真係好命水 有靚排位 火箭 打Jazz/okc 無論邊隊出線都打到五勞七傷先

無*

咁高位咁樣trap人，實會走甩一個
睇下cover得快唔快姐

就係唔夠快

屌燈撚到

唔知你講邊球, 但我睇上半場好多時都會空左個aminu出黎
pelican有時為左double team人地而成日空左另外一個, 但又唔回防

期假好穩

點會呀,火箭今年咁撚勁

球球都咁trap la

NOP搞笑?

對面個隊

yes

咁樣對勇士真係比人射死

AD

Bug

好鐘意聽 Brent Barry 講波
有時會講下戰術

今場有dame time未

next season la

holiday carry

Lillard唔係好勁架咩

mirotic 今場幾次低位防守都頂到

屌 會然 你7到咁

1分

CJ仲穩過Rapper

rondo出返啦

AD and 1

冇rr9差好多

AD係咪屌9做咩仲唔出RONDO

仲唔叫rr出黎

ad for3333333

西蒙斯季後賽數據比常規賽提高20%，20+10+9.7加2搶斷歷史第一人。

唔好再比holiday key波啦屌

定軍心呀rr9

holiday 控場真係差幾皮

ad

AD果種無解法可以抵銷KD了
希望咖喱出唔到

Ad仲有咩做唔到

打拓 食住黎打

期假持續hot

假期

AD 43
假期 38
rondo 16助

假期攞多兩分 雙40好數據好靚仔

gg

推波仔唔出
仲有兩巨頭

拾荒者

如果燒鵝有Aminu就好 咁都有得同湧打下

假期都係巨頭了
仲有米仔同rondo都fit
無咖喱可以鬥下

屌你老味要aminu同CJ carry
Lillard真係食得屎

great d

表弟復出已經差好遠

呢球似進攻犯規

隻手

第六人係 正選就不了

尋晚睇完我曼訓咗了

有冇手足直落到依家未訓過

恭喜76 3-1了

nurkic喊了

拾荒者放暑假

我

直落4-1

巴打陣間10點見

冇出界

吹what

見到山齊士最尾除衫 搞到我熱血沸騰訓唔著 山神好大隻

鳩吹

鳩黎

山狗勁到痴線

打埋閘

Btw熱刺真係好撚茅

overturned

不過都幾痴線，可以咁都抬腳啱啱好唔出

replay 都係要好慢鏡先睇得清
呢類 call 吹錯鬧球證做咩

贏喇 4-0橫掃 何年希勁到

holiday

雙40+

托柒

拓柒 有 holiday 了

何年希

係咁踢9 Lingard

rip city

Lillard it's summer time

嘩屌何希年

lillard 19分, 3pt 1-5

Dame game 影都冇埋

中間有一段幾好嘅，不過兩個no call又沉

屌你ad三分都block埋

on9，咁都唔去foul

AD 終於入到聯盟 Top 7

西岸第三俾人橫掃

無啦

問10個人 10個都無人會估到燒鵝會橫掃

summer time

lillard剩係過半場交波
有d波冇人夾都拎起搵人傳
自信去晒邊

屌阿里大家國家隊隊員都咁撚狼

我真係以為熱狗打緊MMa

臨尾又黑雞福仔

有邊個估到 Pelicans 入第二輪先過勇士

我隻錶壞左呀

起行打柒湧

歷史上有冇試過第8打第1 4-0

Blazers 連續兩年被橫掃

雲加真係成日幫曼聯送溫暖。

如果老表係度會點呢

勇都40啦 未打姐

Next time

會輸

拾荒者真係冇面都冇晒

比人以下犯上 仲要4-0 柒撚到

鵝都已經出埋線 我雀同癗仲係1:1

拓荒者五人15+ VS 燒鵝 兩人40+

笑撚死人咩

冇老表 燒鵝好似仲勁左

唔好玩啦
confirmed top 5

等唔切輸？

鵝魚腩隊變明星隊 cls

轉台啦手足

節奏快咗，spacing好咗
有表弟會啱拓柒節奏

轉台睇箭 專登起身睇箭

山神
張伯倫
Giroud

個女記者都好撚高

全能到仆街 又平

訓陣先
箭贏硬唔洗睇
等睇雀雷

rapper會唔會有陰影
Cj 今場都叫有爆

數黎睇下

rapper第4節好笠水
下下過半場就搵人交

stick to rapping

見佢全場飛嚟飛去 痴線 臨尾仲有力爆

不如你數有邊6個高過ad, 等大家評下好過

訓左無睇 First Team All star 控衛今日打成點

Rr9 可以訓返

KD Lebron Curry Leonard Harden Wesrbrook

刪走第4同第6個, 入AD

完

harden cls

送雲佩斯拎英超，送山翠斯拎足總盃。

見到肥T就想叫佢去死

托柒正式托柒

波縮教Capela

屌鳩醒佢

仲講緊

普巴尋晚都精神

rr9 > rr9

木狼咁多foul, 下半場點捱

等輸

狼次次都係頭幾分鐘係威係勢

城城 連手都無得起

見頂運球

笑死 見頂想單打夏登

睇完o岩o岩rondo控場
睇返今場木狼真係

butler

屌 周琦

Harden

蝗國歷史第二個人攞nba總冠

坐地下

單打到第四節

合理呀，第一節仲有氣有力嘛

不拿 帶傷上陣

就咁睇 呢場最少人睇

應該訓晒等睇雷

垃圾拓7
Summer time啦

點解TOWNS 仲好似發緊夢咁

啲板

人食雞你食雞

食到你咁廢

講真城城真係好忍得 肥T咁用佢都無對外表達不滿

green

屌你green咁都入

咁都入

完全無諗過點幫佢SET戰術同破包夾

gordon準返場黎睇下得唔得

第一節零起手

火箭仆箭黎，KAT已經廢左兩場今場仲要夾鳩佢
點解你地要Towns咁辛苦呀

ariza tucker 都要 廢到仆街

打起佢火箭 一定最辛苦

今季黎睇對面內線打起火箭最辛苦

之後比表弟完爆

培養個方向唔同
以前pg係控場 run戰術

依家射得三分鬥遠（rapper)

Rapper以後仲有冇面出黎鳩up

三分唔打緊
但rapper就係垃圾

下年又9up架啦

Lma:又話拓人腳好嘅 好撚彩早走

依家點廢都有rapper係底

佢呢個seris真係柒到盡頭

咩陣黎
又t又rose

下 做乜撚 球證

on9陣
木狼過半場, 個波到邊個手就邊個單打

gordon

Ariza Gordon 好似未撚準過

點同湧打

呢球good d黎

呢啲咪戰術

foul咩其實？

城城咁樣硬幹上 咁都吹會唔會太誇張

城城D低位真係

同你雀一樣要自帶進攻

唔知佢想點
rose+t+Crawford+butler

你睇下邊隊領先緊？

呢啲咪戰術囉

Eg

我snyderbb啲戰術其實唔差
你一陣睇下 啲戰術同pick其實幾靚
係我地嗰隊啲人進攻能力唔夠

同呢隊垃圾狼啲isoball到完場唔同

e家睇rose layup硬係怪怪地咁

10分

rose 仲打得好過 會員

啱啱先睇返琴日猗
最尾應該傳比jc射啦
人地又空唒jr自己比兩個人mark住
不過lead17分都比人反cup
抵輸啦

Rose好勁

邊夠時間

垃圾箭要比人炒了

等睇木牛倒水

air ball

真係要屌既話只可以屌佢拎到籃板果下唔傳比其他人

rose 7分鐘8分

木狼打番場好波俾拓7條垃圾睇

生命籃球

一攞到個下可以比邊個 ?
企係隔離個個love ?

麻煩幫我打到drose退休

rose 又入

屌 EG 同Pj 做乜撚野
唔準到咁

箭冇人識入波

硬係覺得登登今年d罰球無咁準

咁多空位終於入一粒

終於入

三分隊一冇手感會輸得好快

三場都無

然後再失一粒

係, 因為love傳波好過jr
但係由jr決定自己帶波果一下就真係無得屌啦
你睇睇時間佢根本傳唔到比其他人

三分皇

今日狼已贏盡掌聲
打到咁

無嘅
入咗咪英雄囉
呢d情況自己帶再射似佢球風

你老未 終於比到波城城 肥T去死啦

屌

正常返了

不拿 又傷

箭追分話咁易

終於有

火箭射幾球三分就追返曬

Jb又傷

jb

話咁快追番哂

Butler

同一隻腳

冇擔心過箭 老實開局咁差都拉唔開

Capela今日食咗屎

capela今場

波叔 球登hea住打 等第4所先認真一波拉開

留力帝留力極都係傷

留力帝係邊個

拓迷唔駛灰心

籃板同防守都ok
係食蛋衰d

不過肥t真係痴撚線 明明都傷 檢查都不了 直接上場

有1分

可以休息到下季

比拓迷頂住先 唔係去ifc都似

放心 呢度冇拓迷

Butler嘛明星賽唔打話要休息

咁佢真係傷

一早話咗拓柒雙槍已經到盡頭
會然同CJ成日輪流西波
今季排咁高都係多得西岸班人傷到仆街啫

留力極都係傷

Rapper啲態同patty mills有得比

佢同一隻腳傷兩個位 仲打
真係我只有現在

攞咗十零廿分 交左功課返去rap仲好
Playoff無ot錢啊

大傷係ASG後對火箭個場

咁又啱佢兩個都係想放假

炒撚左肥T佢啦

我之前都有問過
會然望落咁clutch，會唔會係佢根本唔夠隱定，所以成日都要搞到最尾先然到

點解背景唔係拓7
然後寫be swept?

Paul!

搞咁多野專心練波算啦

波叔

ching英文好勁

真係估唔到鵝冇左表弟都入到playoff仲過到第一輸

仲要4-0

第三節啱啱開咗一陣 木牛淨翻兩個timeout...?

係

第4節靠廣告時間

唔係今季全西岸一齊7
加金塊唔爭氣
佢應該死左好耐

據《紐約時報》記者Marc Stein報道，在教練圈子中已經開始有了傳言，由於拓荒者已經在季後賽中遭遇10連敗，他們可能將主帥解雇。

唔講咁多 肥t ho ball

燒鵝，76

Nop twitter bin c

player development coach

主場球迷揮白巾

Harden好輕鬆

成隊賤骨頭係射唔入d wide open 3

鐵

6pt game

on9仔黎

eg真係食左屎

bin 得好爽

唔明

靚bin

全部球評人買拓7贏
點知0-4

屌ariza

HARDEN 今日D切入

6分差

肥登呢兩場打緊乜能嘢呀？

air

Good d Gibson

喼神

wtf

進攻食晒屎

火箭輸了

火箭2-4出局柒啲
定拓柒柒啲

明明好多EASY BASKET

箭要輸了

狼wiggins今日好hot

城城入球籃底

點計都係箭
拓柒最多咪2輪

咁快話箭輸 睇下班狼仔第四節仲有冇力先啦

箭西一7啲

你下季仲打唔打？

黑八起碼笑廿年

咁老算喇

咁牛奶係咪蝗語啊

由一場論進化到半場

Anderson

唔撚要leonard啦

如果係木狼就何只廿年

見頂

假波

屌箭今日攻又無守又無

Dieng 3

要準備比人笑廿年
辣殺柒箭

Wiggins good d

見頂守得好好

禾狼發威

火箭冇哂3分唔識打咁

7完未

疊埋心水睇爵打雷

我估打多年

講左打多季啊

波叔啲防守搞咩

場均成隊炒唔炒到10球空位3分

唉

希望下季唔使打C

預視又有第四節harden救柒箭失敗

仆街

16分 基石點救

鐵爺全方位屌打波叔

唔打啦

肥登呢兩場咁既命中率救條毛咩

無啦成隊火箭都唔掂

波叔D進攻永遠都係柒下柒下

Anderson我愛你

最準係勁耐冇打既客場森

岩岩訓醒
Lillard

鐵爺

CP3 5犯

完全冇西一既霸氣

黑氣

登叔以為自己打緊常規賽? 季後賽啲雞係緊好多架啦

收嗲啦76唔睇睇埋d西波

點做fans

城城串登子air

屌 黑到極

又係靠基石

食屎啦

垃圾

Capela 得4次出手？

登子
btw Anderson今場

我屌你老母 又串我登

換撚走gordon plz
攻又冇防又冇

air harden

嘩 爭咁遠 啱啱先見到

屌你出green
都無咁嬲

仆街 無得打了

登子點做超巨, 去到季後賽廢咁多

7過拓 air

完

鐵咁撚勁

登登得啖笑

鐵>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>cp3

mvp

雖然預左木牛主場實爆seed

但EG 同 波叔柒夠未

rondo >>>>>>harden

咁既狀態出左32分鐘

火箭冇3分就唔識打

mda真係nba哥迪奧拿，一打淘汰賽唔識變就玩撚完

真心輸佢

green最 fit果個又唔用多d，死要出gordon ，呢場柒到

4pf

波叔呢d爛鳩打法
唔怪得佢入唔到西決

eg 抗壓有無差成咁

登登比我感覺係預左呢場會輸咁

箭搞咩輸成18分

d命中率

狼有多少主場威力, 希望玩到game 6

d防守

有時明知個場多數輸，好心佢就放開D打啦

NBA輸一兩場好撚正常

見頂準到

拓

同埋木狼hit晒士氣波

登登係咁draw到foul

hot

第一次主場打playoff+ 全隊有手感 呢場火箭輸左嫁啦

Holiday和AD合砍88分，追平歷史季後賽兩人組得分紀錄

罰都炒

有手感又點預
第一次主場playoff同勁唔勁有咩關係

cp

真係好勁雙40

畢業

towns對harden都轉唔到身, 係咪未夠fit

對上一次88分係咪榮叔+沾屎

唔係預手感，係我睇到而家先咁講姐

第一次主場個氣勢好緊要

木狼kg後終於入到po點都嘈D

睇左箭呢兩分幾鐘全部harden攻

臭G J到暈左

其實都無諗過箭40狼仔
只係無諗過打到第3場個態仲係咁

玫瑰

滅燈大會要正式開會了

不是新聞

Rose又ok wo

D roseeeeeeeeeeerrr

感覺kat有少少overrated

豬了

rose會唔會成為呢個series既x-factor

有黑八睇了

燈死左燈

呢兩年進步都係常規賽，季後賽一撚樣

西一Mvp喎
呃game打姐

rose啲三分係咪要儲夠氣先射到
射得少但幾準

邊有咁易黑8啊
偷到一場夠我開心一年

呢個matchup對capela都唔係易
打西岸一哥 第一次入po 比啲耐性

肥T收下人好嗎

gordon又輕鬆炒一粒

一直都係

eg trade 左佢啦

打成咁都滅？
29+7+7，係咪要場場40分

城城收左錢？

butler 25
鐵 23
wiggins 20
唐屍 18
rose 17

好好J

會收人抖就唔係肥T

即將黑八 仲指意火箭同勇士揮到下

mvp黎講真係要

西書大少潛左幾日水先上一上黎
一陣打完又要潛返

輸一場算乜 大驚小怪

你咁講應該以後冇得殺龜

諗多左

喼神可以收皮做番後備

Rose上2場都打得唔錯

公牛掉返出黎既都打得好好
Mirotic Butler rondo rose gibson

EG已經三場係咁撚樣啦，仲未醒

滅哥燈大會 正式開始

球隊輸波，做頭牌既預左俾人開會喇，唔通輸波搵個卒仔開會咩

殺龜你試下咁講

周琦成功防守rose

木牛佢真係穩定
CP值高

癗輸左我洗潛？

開啦開啦，鞭得細力D

問題係wb佢打得差投籃選擇唔好先比人屌姐
今場點都唔係輸佢啦
睇下eg條撚屌呢幾場打成點先

下圈對雷霆/雀屎分分鐘比人踢走啦

仲有wade呢

周琦苦戰木牛惜敗

火箭係咪無心理輔導服務呀屌

你咁講龜輸左你咪望下pg melo打成點囉
邊有得咁講

次次瘤輸波就唔見你咁解囉，唔知咁係咪潛呢

Ariza PJ Gordon全面含撚 Cold hand

所以尋日皇講得好好
齊上齊落
po

淨係靠三分既隊好難champ

含左3場

Thibodeau 又贏

我信波縮黑氣石

你肯定係阿龜打得差先殺？

偷到一場
開心豬

airza 5中2已經係清泉

今年playoff真係好多第一次

箭咁撚樣點同湧打

同我騎嘅柒態有得揮

過左呢round先

吹好D咪幾好
時間啱啱好

調整緊心態睇下點樣用另一個角度吹奏我🐢咋

癗輸咪三巨柒囉，我唔認咩？
你以為癗出左局？

如果湧40刺，第二輪幾時開打

今日暫時3場都過百分
下場jazz應該未必

Ryo蛇點睇火箭

二輪都唔知過唔過到
不過箭柒都唔係第一年嘅事
有心理準備

臭G J暈左

jazz 會唔會又撚鳩雷

有我大🐢屌打差子點會比人撚

瘤今年贏唔到
休季pg走人 肥瓜執行合約
嚟緊先精彩

幻覺嚟嘅啫 嚇我唔倒嘅

我狼放出黎既都係好野

差仔係勁野黎

勸你串少兩句
咪唔洗咁多人殺🐢

的確，第1場其實輸左都唔覺得奇

常規賽7乘水準都冇

我🐢場均大三元加上屆mvp
你差仔老幾？

呢8個series最無人理果個係咪龍vs巫

走左又點

Cap定圖喇 公正啲

到底牙🐢進級或者出局 是旦一邊慢慢Bin

東一冇人理

血性
咁先有資格迷🐢

你都on9既
講少兩句就唔比人殺？

今場連剷籃都冇埋

兩邊都on99

我話癗出局

Mda不意外

我開始覺得大少其實係曲線幫🐢招hater引人殺🐢

笑撚死，拓柒又比人sweep
rapper唔係好勁架咩

其實西書大少呢句野都只係少少抽水成份

咁都要比人圍屌 講滅燈大會又唔係佢

party time

又要睇癗輸波

一陣
All star
MVP

我鐘意大家討論阿龜
包括殺龜

全隊感覺上未回魂，唔知係準備得唔夠定自己有壓力

EG上年playoff都唔係咁西，希望佢快D回勇

要讚下壞人，一出黎就交到貨

陰毛論：我火特登輸一場，比多D時間王子復出

呢個match up都搞唔掂, 下關係adams或者gobert會好打啲 , 雖然唔會發生

Anderson 今場真係

Playoff 十連敗

對面起碼要打6場

應該唔關事

呢度幾乎個個都成日扮野係度燈
有人肯唔講反話係好事黎

我出黎比人鞭先，
睇好jazz勝

臭G之勝利日

有無Ching 對波特蘭好失望

廢到咁場場比人炒
唔知以為打勇士

rubio

Ryo蛇 應該好火滾

唔好有期望
唔好有要求

雙40
勇士都冇咁大金

臭G訓架炸

癲

重要俾個唔射波嘅控衛撚

今場輸，我個人覺得係好多岩岩遇著剛剛

火箭無手感+eg cp一齊西波+防守鬆散 +木牛起Q

同g1 分別係，登登今場無變超級登，所以輸到仆街

我地都滾 ryo蛇會嬲到點

我老撚唔信湧會4-0炒鵝

Rondo教你打playoff

邊個估到唔射波，做本分都咁撚勁

Playoff rondo識射波

今場唔射就g左對面

木牛既錯

改運嘛
信左摩門教之後

咪嘈

Ryo蛇保重身體阿

先2-1

我騎退後2-1我都仲未死得

Ingles超勁

Rubio留長頭髮射波準左
Mills留長就成個柒碌咁

jazz有d波味

差子勁撚到

屌 火箭又柒

正閪波

毛巾就算啦

對住個枕頭係咁打

口up up咁樣

睇完半場 做野就柒 夜d返去先捉戰犯

屌到冇氣啦今季

PG同WB d防守係咩一回事

你最開心喇 公鹿贏波 +82又有表現

你估我係你咩 公鹿

下場佢做返殺人毛巾就可

未爆到30有d失望

其實吾皇一落場騎想搵個有威脅既睇下都冇

Double kill

係打都印張gordon相黎打

lm 滅EG大會

占屎D公關嘢不嬲做足既。

有無雷手機link

電話睇到buff

癗防守放題

佢琴日有一球to唔回防
再俾badon屌多球三分
明顯已經灰左

榮叔同吾皇 其實好夾
唔係衰狗投誠

騎雷勇互片
好精彩

今年個勢都是我湧 16：0 奪冠😙

雷而家連次圈都唔知出唔出到

Brewer

整條link黎睇下

牙龜接管比賽

okc 死亡5小？

大箭做乜撚嘢輸波？

米曹d三分幾時先順番d

11:0

岩岩起身

廢物牛竟然偷到場

米嘈又咁勁

me 張伯倫個時已經開始十卜我湧了

防守差，命中率差，mda戰術差

唉真係唔想講左成季
其他隊打生打死好似好有競爭性咁
到最後又係同上年一樣勇直落16:1咁拎冠

箭

正確籃球理念，少單打多傳球，不斷的走位和三分遠射

冇黑哨？

拓柒

常虧賽果陣大把人笑勇士廢左

其他隊唔爭氣有乜計

黑乜鬼 wideopen都炒

Fan屎燈下姐

鵝個ig係到笑班espn專家全部估拓柒出線

我始終都係睇高雷一線

呢度啲大箭fan屎講到掃硬咁以為輸比球證姐

拓柒含撚啦 自從佢豬俾小牛之後就知呢隊波廢撚成點

講經咩

咁樣3個巨星打jer算

我覺得4 0出局先係最意外

其實係

支持雷霆

d g

lets go thunder

咁都foul

off topic
本身都唔多鐘意 ESPN
但係之後發現唔少 writer 或者「專家」其實都好有料

季中比騎trade走果六件可能無一個入到2nd round
暫時睇最大機入到係jae crowder

我支持雀

騎都隨時含家入唔到2nd round

人地由summer league 到po睇咁多場點都唔會差

兩隊d進攻廢到
都唔知打乜春，亂到傻

小寶無限to

互派

Wb打緊d咩野
醒未

西書d to

雀加油

Patterson 今場好勁

西書唔俾佢鳩衝佢唔識打

6+5+3

改名喇柒頭

exum mark死咗

成班雷迷咁都要燈鳩me
你地都贏硬㗎啦

同埋最緊要adams係度

除左佢三個其餘都幾好

一節30分仲想點

雷真係好波果時會打十幾比零既RUN
一差小小就會兩分鐘倒番10分既波黎

有雷迷咩

阿龜繼續咁打雀就有機啦

又話癗後備廢嘅

3巨頭除時同雀打7場

我雀都唔差啊

jazz 下下都要最後幾秒先出手

你雀今日搞咩

Adams又準備foul out

第四節咪嘈就接管比賽架啦

睇post以為爵lead十幾分

雷最大弱點真係冇後備長人

佢太落力搶板

曬緊癗既體力

對面成班後備curry咁款 點玩

過多陣就自爆架啦

11分波

favours啲roll in好好 係雀屎啲進攻太猶豫

有冇人好鐘意J GRANT
次次打2K都簽返黎打後備

degea好似上場咁幫幫手thx

要收一收Adam了

3犯adams

adams 3犯

好難搵架

同maker作用好相似

癗要lead多幾分先夠之後倒

同上場同一劇本

搵Grant打C 個陣矮到咁 比人撚狗咁撚

癗要small ball鳥😨

2K黎講abrines好用d

Adams三犯反杯機會來了

利:無玩2K好耐

雷贏咗 我實bin死你

你雀個mitchell好勁

今日melo手風唔錯
希望佢打返場好波

只要西書唔鳩就有希望

都話第四節實接管比賽

即刻交個靚波

佢第四節實自爆

咪嘈好撚勁

lead緊好多wor ching
我癗根本贏硬冇可能輸

咪嘈同西書邊個勁d

都係果句，未開季都可以頒定總冠軍

我咪嘈勁過對面龜好多

雀先贏硬

痴線成版假膠鬥燈

agger

Mitchell 真係唔似新秀
勁到仆街
仲lead住成隊波

真雀迷

新秀入樽王

Jennings

你雀收皮啦 今日對住我癗點贏 我地有big 3 po一路都係巨星籃球

收皮啦你我雀必勝洗鬼燈啊

屌打17draft 四大pg

okok

又入箭數

我清泉 支持雷

騎都有架

大子唔好咁啦

我30年湧迷

sloan教練

Stockton成個路人咁睇波

老左好多

我雀要反cup啦

steve blake係路人咁既款架啦

講緊Sloan

低調姐
唔通kevin hart咁咩

我🐢必勝 邊個再殺我🐢我立即屌佢老母 成班成日亂殺

史龍竟然仲返黎睇波

佢同drake 2個好正wo

多得D will姐

雷仲lead 緊

明星呀嘛

唔見馬龍既

西書開始黎料啦

讓你雀幾分就咁開心

看台上面果個啊

渣ga

係咁放對面咩玩法

話說見到D 鬼仔個個IG FB都屌鳩閪門
點解佢咁多HATER

希望雷霆第一圈出局

講真 隊波有呢d 19fans係搞笑d

我雀靠佢啦

真係睇唔出佢以前係打硬淨波

幾時有得睇david stockton

除左妒忌佢靚仔之外仲有咩原因

係 消瘦左

連狼都偷到場 拓

rubio d傳波比人睇通哂

肥仔

rr9

最好刺都偷到場

唔好發夢啦

史龍本身有病

好似腦退化

第2隊出局

rubio>wb

雀反cap

屌 個wifi無啦啦收皮

差仔

BREWER

我雀j死我

仆街了
rubio上半場爆發
咪嘈留力第四節先爆

rubio勁撚到

雷然左鳥

Westbrook no

正

rr 9 同 rr9 都大爆發

Rubio~~~~~~~

rubio連拎左10分未

rubio 勁撚到癲

Ruuuuubio

RUBIO

RUBIO OP

brewer去人地bench偷聽

點睇差仔

睇住其他星1on1 gobert都係撚佢
但pg撚唔到

之前講木狼浪費rubio青春仲比狼迷屌返轉頭

差仔好波

差仔真係去岩隊

食左春藥

岩岩返黎 屌你老母eeg

Wb打成咁
真係收得皮
準備又輸多場

THUNDER真係唔識LEAD住打

jazz主場氣氛正撚到

Westbrick

差仔=next史托頓

wb今場真係

adam 去撚左邊 d板廢撚到

收皮啦 大驚小怪 我癗有🐢 我癗必勝

仲要球隊支持D will佢先突然走

幾場啦
唔知想點

WB 又開始上腦

3犯

3pf

ingles

啱啱睇 水行俠去咗邊

Jazz主場個氣氛

雀真係好正

痴撚線 Jazz勁撚到

今日肥仔幾fit 好心就俾d波肥仔玩下啦

呢個rubio真係大家一開始預期嗰個rubio黎

THUNDER 防守個FORM係想點

Rubio:轉左會 人又精神左 波都射準左呀

19分7板6助攻

屌 咪嘈

今年d新秀勁到
咪嘈，Jayson Tatum打季後賽主力

PG carry唔到

Rubio又型又勁

屌你 企定定都搶到板

一起身，感動既係狼仔贏波

米嘈直頭當家明星

主要係少帥同雀終於搵到個識養同教嘅教練

咪嘈好心就比rubio打埋最後一個play啦

佢本身都好雷

企定定射Air

個心去左湖人度

PG13今場唔知想點

3巨真係唔撚夾波個播
一鐵就死

Playoff pg呢

廢到

留力去潮人

下半場實返嚟

我屌你老母Eric Gordon Chris Paul 前者識打波未 後者第一pg 打乜撚野啊? 屌你老味系 五犯????????????????????????????????????

好想番Pacers嬴占士

公平D講邊個鐵都死啦

agree. 想佢防守行先好過

有好教練又有實力，未來幾年佢地玩曬

Rose>cp3

其實有無playoff melo呢樣野

冇可能

同意

冷靜啲

想當年嘅西班牙金童

有心無力

金塊果時?

有melo條自私撚
預左

冇波到手 有心都冇用

變左西班牙麻甩佬

咪嘈果body已經全熟。shot selection就一般, 硬爆型。

係 中距/殺入分波做呢次攻勢

仆街喇 上網無啦啦死撚咗 冇波睇

搵個射擊教練教教佢

今場最唔掂係wb啦,又唔準又狂to

你叫我冷靜 點冷靜
mda 我屌你老母 比木狼入百二分 防守呢? 守左撚係邊 成隊食屎狗無撚用

好有wade既影子

g hill傷左唔打game4

拓柒真係一個大笑話

Rondo playoff啲經驗真係無得呃，勁撚到癲

始終佢真係退化咗好多

Pg單打能力比想像中差好多

It’s ok
Just take the L

其實大傷前都唔錯 傷後頹晒 轉隊回春仲有埋射波

一起身就見到燒鵝4-0

到依家到仲有人盲反Menlo

Melo

不過今場差d派膠派到輸波

聽日騎輸埋就好

雀士黎緊幾年都應該幾勁

佢打波打法不嬲唔係團隊籃球

全盛時期都係單打

係melo同🐢根本唔夾
Melo需要係傳統pg,jason kidd 個d

話左鵝有rondo會掂架啦

Rondo:俾我用會用到pp咁

吾皇 win硬

射擊

賤撚到

crowder交返塞表仲勁

一個控場成隊穩到
仲成日拎AD做擋箭牌

用ad用到勁過kg咁
當然塞軍年代kg係高鋒尾

講真 🐢真係唔知咩類型球員夾到佢

melo其實都抵撚死雞塊好地地走去紐約

其實現家都唔明 wb成季都射波先，而唔係鏟入去

kd都岩唔到 比乜撚都無用

錢喎屌
Kawhi而家都準備咁

佢老婆

AD d運動能力比塞既KG高唔少

無怨無悔既adams呢類囉

4個執屎佬幫佢box out 守波

比起pg melo
Kd算夾，起碼贏到波先

主要係melo退化又唔肯打第六人
走去打pf打到隊波一d化學作用都無
所以先反
利申：melo hater

1G 4C

進攻仲係未返到去

下個post 要開 東岸全部3-1

melo 其實一場都未主攻過 點睇到退化好多
利申 melo fans

都要有炮既

打kobe果年好睇

難聽d講句 姐係要有隻超巨幫佢執手尾

想同當年馬刺kawhi一樣做3D
但冇馬刺當年嘅戰術執行力

唔洗多 有返三分 已經好夠

牙龜+3個3D+水行俠

如果有埋表弟
唔知有冇力一戰我勇
但起碼唔會橫掃

咁4個幫佢執屎boxout嘅3D

當然佢都唔算係主攻
但係數據上佢持球單打既效率低咗好多

利申：melo fans

即係同我皇既配置一樣

Melo 去pelicans 真係有機會被rondo 搞到返生

後備呢

吹到KD唔岩用

agger 三分唔穩定到
仲有佢啲shot selection。。。

要錯開用
Ad打快
表弟打陣地

去爵都應該好好J

無啦 呢兩季跌得好勁

悶撚到死 佢老婆點會去

不了 咪搞

表弟認真打可以打爆廢鳩

唔係離左婚咩

同rondo要準備好2套戰術

娶嗰個老婆咪得
冠軍>老婆

佢係得分手嘛 唔係射手黎
同埋佢對位人地PF既話力量消耗大 冇得同以前一樣可以用身形去食住對手

夏天先問佢老婆去邊 咁快離左婚咩

廢鳩咁矮

捱完世界向朕投靠囉卡美路

是撚旦啦只要唔阻牙龜搶防守籃板就得

底薪可以考慮下

癗都冇戰術可言架啦 一係打快攻 跟住陣地就2個企corner 2個企側 🐢🐢企中 是但搵個幫🐢pick就完個possession

if you can't beat them join them

米曹今日手震

但仲有差仔

佢個打法唔WORK啦
射波唔穩定
以前夠佢快唔夠佢撞
夠佢撞唔夠佢快
兩樣都有又唔夠佢準
以前打法真心好睇,依家冇呢支歌仔唱

傳d波都唔岩位

傻仔咪嘈

講波婆都話估唔到拓會咁

成日拎Admas刷助攻

呢球真係傻仔黎

adam出返即刻返cup你啦

笑死人咩

我癗反cup喇

暑假melo跳出去15M都未必有

4犯